警渣學寫字

差佬邊識字

學極都唔撚識

差佬識條撚

學做人先啦屌

林敏志

差佬死全家